## Структура JSON-поля data таблицы Orders

Данное поле используется для того, чтобы хранить данные каждого решения:
- Категории оборудования
  - Индефикаторы оборудования
    - Их количество
    - Их индефикатор
    - Компоненты, входящие в состав оборудования
      - Категории компонентов
        - Их индефикаторы

Структура списка, приведённого выше, соответствует структуре json-файла.

```json
{
  "СХД": {
    "3": {
      "count": 1,
      "id": 3,
      "components": {
        "Процессор": 2
      }
    }
  }
}
```
